Overwatch劃彈特攻討論區 #2 唔識開post?

高登OW開POST專用Source
鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

打錯字